突然 有冇人開始用唔到ig refresh唔到

如題。

網絡問題
被審查

用家問題

已經2個鐘 都開唔到

有
用唔到

想po story都po唔到

堅 偶爾用唔到

我OK，不過比較lag

btw有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

懷疑post過集會story / hashtag過有關字眼

Po唔到相

睇人地d post都睇唔到

Log out 左衣家log in唔到
係咁error

Same here

以為得我出事，refresh唔到又睇唔到archive

係咪畀"人"DDOS
好似連登咁

我都係

用到

其實係咪針對性attack

覺得係

用到個d係咪冇post過敏感性野今日？

我po 緊文宣上ig
好難先po 到一張

仲以為得我一個係咁

用到了

連Avgle都上唔到

我發現唔係嗰個都用唔到